入來聽聽牧師講

應該分散開花

唔好集中銅記

琴日有眼睇

水炮車都去唔到咁多區

推